「求救」有冇人五點之後喺61M上層執到鎖匙

頭先坐61m去葵芳方向，上層可能跌咗成抽鎖匙，依家好徬徨無助
唔知有冇好心人執到

幫你推

2745 - 4466
九巴顧客服務熱線
試下

屋企全家出左國，依家沒屋企返

頭先打左，比個站頭，佢話今晚內回覆，如果沒打電話來，就等於沒左

如果你係巴打
今晚可以嚟我屋企訓
我留定半邊床俾你

點解一定係巴打